美眾議員伯吉斯：美國承諾用我們的資源去對侵犯香港自由的中共施加壓力

retweet左 下位繼續推

[⇩ 美國形勢大好⇩]

Push

推

風起了

RT 推